{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "서삼릉보리밥"
    },
    "text": "西三陵麦飯は、西三陵胎室の前にある家庭を改造して作った食堂です。 ここは駐車が楽にできる駐車場が店のすぐそばにあって便利です。 内部は座敷テーブルと立式テーブルがバランスよく配置されており、お客様が気楽に食事を楽しむことができます。 代表的なメニューは様々なナムルとコチュジャンに混ぜて食べる麦飯です。 この麦飯には味噌チゲが一緒に提供され、追加ナムルは人数に応じて注文時のみ提供されます。 白菜すいとんは人気メニューで、2人以上注文できるので家族や友達と一緒に楽しむのに最適です。 食事時間にはしばしば待機が発生しますので、待合席が入り口のそばに設けられています。 この食堂は高陽市観光グルメ店として認定された店で、多くの人に知られており、人気が高いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "西三陵胎室の前にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、店のすぐそばに駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "店内の座席はどのように配置されていますか？",
            "answer": "座敷テーブルと立式テーブルがバランスよく配置されています。"
        },
        {
            "question": "代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "様々なナムルとコチュジャンに混ぜて食べる麦飯です。"
        },
        {
            "question": "麦飯には何が付いてきますか？",
            "answer": "味噌チゲが一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加のナムルは注文できますか？",
            "answer": "はい、人数に応じて注文時のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "人気のメニューはありますか？",
            "answer": "白菜すいとんが人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "白菜すいとんは何人以上で注文できますか？",
            "answer": "2人以上で注文できます。"
        },
        {
            "question": "待機時間が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、食事時間にはしばしば待機が発生します。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何の認定を受けていますか？",
            "answer": "この食堂は高陽市観光グルメ店として認定されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は人気ですか？",
            "answer": "はい、この食堂は人気が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 280
    }
}